入黎幫下我

我啱啱收到HKDI嘅面試通知
我係面試電影hd
我好驚 唔知要講咩
有無人可以話我知要準備啲咩同埋佢大慨會問咩
幫下我 plz

面過出版設計印刷媒體hd
帶咩唔記得 其實不外乎學歷證明嗰啲
通知信應該有講 hd好似唔使帶作品集
不過我面試係三年前嘅事 只供參考
面試內容我嗰陣係小組討論
基本上講野中規中矩就得
得閒回下其他人就得 冇咩難度

。

雖然係 但都想知下 有得準備下都好

有去就有offer

紙，筆，著得好睇啲，講野唔好咁on9，搞啲手續野，完？

我想知會唔會要用英文自我介紹

hd咋=.=梗係唔洗

Btw 係咪in 19號？淨係知會group Interview同埋英文自介一分鐘

唔撚去都收啦

係啊
屌 唔撚係啊。。

我啲fd個個dse上 都唔洗in就收

加油 我都係果日 同科
同你一樣煩咁點講個英文自介

一分鐘有幾難

我地做同學喎

唔知要講乜。。

我都有fd冇in都收 同時亦都有因為冇in 冇收到 di直接當佢放棄咗個學位

上午見就係幾科一齊見 電影 創意媒體... 會有一間房有3個面試官 果d 面試官係對應番果幾個學科. 咁係一齊 十幾個人一齊見 首先逐個用英文介紹自己（唔限時間），之後就比幾張圖 分左 時，地，人，事 叫你地抽 抽完就全部人一齊講故仔 一個講完幾句就下一個駁落去 講曬就完

上年

可唔可以教下我 自介大慨要講咩
plz。。

我想問講故仔係英文講？

英文差嘅自介 名 幾歲 邊到畢業 點解想讀呢科 完

討論用中文 題目隨機
Btw 你fd升上去定dse